Maatschappij, ik eigen noodzakelijk is voor mij.
Ik heb al een teleurgestelde man, en mijn geesten zullen geen eenzaamheid.
Ik _moet_ hebben werkgelegenheid en samenleving.
Een militaire leven is niet wat ik bedoeld was, maar de omstandigheden zijn nu in aanmerking.
De kerk _moet_ te zijn mijn beroepsgroep- Ik werd opgevoed voor de kerk, en ik wil op dit moment zijn in het bezit van een zeer waardevol woon-, had het genoegen de meneer waren we spreken van daarnet."
